［武漢狼人殺］

帶菌者：他們互相知道對方身份，每晚感染一人
村民：每天能投票隔離一人
醫生：每晚能知道一名玩者是否帶菌者
口罩批發：每晚能指定一個玩者不受感染

...........

狼王=超級帶菌者
小狼=帶菌者
預言家=燈神蕭生（每晚可以查出誰是帶菌者）
獵人＝攬炒勇武（被擊殺可帶走一人）
女巫＝擁有疫苗可救人／毒針可殺人
守衛＝口罩佬
村民＝香港人

頂又幾好笑WO~
好似好好玩咁